依幾日好似發咗場夢

作為一名學生
依兩個月真係all in晒
玩過火箭 大麻 Amc
最高試過double 但唔識走
跌到依家終於離場
冇賺冇蝕
好似發咗場夢咁

想問問樓豬本金幾多

一樣 無賺無蝕

一年學費

識走就變4年學費

有早知冇乞兒

貼倉啦 得個吹字